大埔人同我入曬來！ （元氣）5該囉d 堅持 骨氣出來好無？

呢個係岩岩既相片，5係啊嘛？
我可以好自信感同大家講自從6月到依家
我一間藍店 美心集團都無幫襯過
大家5該要比d 堅持出來！

入邊個啲藍絲

你識支持龍門冰室
人地自然識支持美心架啦
關咩骨氣事

一間都冇再入過

你唔食你咪唔好食囉。點解唔比其他人食?
人地啲錢係你嘅?

無食好多年
食唔飽的